［jj插沙求教］network printer問題

電腦搵到同連到printer
但當電腦send野去printer print
Printer dodo聲響
Print唔到
有咩解決邊法？

Printer model: Fuji Xerox apeosport-V C3375

paper size. select A4